#Git
alias g='git status'
alias gcom='git checkout master'
alias gco='git checkout'
alias gd='git diff'
alias gdom='git diff origin/master'
alias gdc='git diff --cached'
alias gb="git branch"
alias gc="git commit"
alias gcob='git checkout -b'
alias gsh='git stash'
alias gsa='git stash apply'
alias ga="git add"
alias gld="git log --oneline --decorate --graph"
alias gl="git log"
alias grm="git rebase -i master"
alias gpo="git push origin"
alias gp="git push"
alias gpl="git pull"
alias gs='git status'
alias gr='git rebase'
alias gm='git merge'
alias gcm='git commit -m'
alias gmm='git merge master'

#Rails Projects
alias zip="cd ~/projects/zipmark-service"
alias ozip="zip; subl ."
alias zipw="cd ~/projects/zipmark-web"
alias ozipw="zipw; subl ."
alias ach="cd ~/projects/ach"

#Rails
alias rc='rails console'
alias rs='rails server'
alias rg='rails generate'
alias rr='rails runner'
alias rdbc='rails dbconsole'
alias tld='tail -f log/development.log'
alias tlt='tail -f log/test.log | grep here'
## RAKE
alias rks='rake spec'
alias rkr='rake routes'
alias rkrg='rake routes | grep'

#Edit this
alias dott='vi ~/.bash_profile'

export PS1="\[\033[1;34m\]\[\033[1;32m\]\u\[\033[0m\]:\[\033[1;34m\]\w\[\033[0m\]$"
export PATH=$PATH:~/bin
[[ -s "$HOME/.rvm/scripts/rvm" ]] && source "$HOME/.rvm/scripts/rvm" # Load RVM into a shell session *as a function*
source ~/.git-completion.sh
